lenovo 算唔算係最垃圾的Android

買800蚊

一眾支那牌子都係最垃圾

1999

有冇人用過A7000

$800 買手機好難唔垃圾

Asus

LG當仁不讓